(大家立即簽)聯署褫奪陳肇始公共衛生碩士學位

聯署褫奪陳肇始公共衛生碩士學位
唔該即刻同我簽爆佢，依家即刻簽！

推

On9 俾錢讀返來都要褫奪？
又唔係honorary degree

讀返嚟有得褫奪㗎咩？好似人哋比你個d名譽學位先有？

哈佛曾褫奪一位被控間諜的俄羅斯美女學生的mpa學位